(G20)撤回逃犯條例會唔會係貿易戰中國嘅談判籌碼？

我就唔信中共無比order林鄭

而家林鄭唔肯撤回好可能係因為中共唔比

咁中國有可能以正式撤回送中為籌碼

同美國談判結束貿易戰

並話保障美國人係香港行商

sorry for 1999

大家點睇